韓文「Sorry囉」應該要點講？ IZ*ONE本田仁美話你知

香港人最忌道歉時說「對唔住囉」、「Sorry囉」，讓人覺得該道歉不夠真誠，態度欠佳。原來最近韓國新興的網絡用語中，也有類似「對唔住囉」、「Sorry囉」的句子，就是「지송지송」，而將這句話發揚光大的竟是日本女團AKB48出身，現任韓團IZ*ONE成員本田仁美。

本田仁美外表趣緻可愛，不過毒舌技能同樣非常厲害。（網上圖片）
「지송지송」發音類似「智鬆智鬆」，源於韓文「對不起」（죄송），雖然意思類似「對唔住囉」和「Sorry囉」，不過語氣相對而言較為「對唔住囉」和「Sorry囉」 調皮可愛，是最近韓國流行的網絡交流用語。

讓本田仁美認識「지송지송」一詞的原來是IZ*ONE成員金采源（左）。（網上圖片）
至於本田仁美是如何將「지송지송」發揚光大呢？事緣本田仁美與IZ*ONE隊友金采源在一月同遊南山塔，並為WIZ*ONE（IZ*ONE粉絲）進行直播，期間金采源教導本田仁美「지송지송」一詞，又示範使用「지송지송」一詞時，表情應略顯輕挑，向來在AKB48以毒舌見稱的本田仁美當然能迅速掌握，其後更被隊友李彩演大爆常用「지송지송」與隊友曹柔理吵架，因而成為WIZ*ONE和K-pop迷的熱話。

可愛隊友曹柔理

邊能到趣緻可愛

竟然無錯字

你隻眼睇開老閪

我izone睇牙英牙真

豬持肥hi打柒曹柔理

英真甜美可人
hi醬趣緻可愛

Lan屎格撈啦pedo

我賓識貨

本甜淫美

誤會？我當佢地係妹妹

阿哥 你放心我會好好照顧佢哋

我愛❤曹柔理

你好
我係你妹夫

我唔會approve你地

我地已經指腹為婚左
指腹為婚埋右

寵寵寵寵

ㅅㅂ肥絲老師韓文都識

上面班on9夠鐘食藥未

好想比佢串到無地自容 等佢以為我唔敢反抗 愈鬧愈high之際我除褲露械 實比我嚇到呆哂唔識反應

爛啦色情狗

短到嚇親佢地

哇好想比柔理食我jer仔

食我jer仔ok?